Select Option:
1.) Enter Tree Values and print tree.
2.) Run Height Experiments.
Enter Number of Values to Test:
Enter A[0] value:
Enter A[1] value:
Enter A[2] value:
Enter A[3] value:
Enter A[4] value:
Enter A[5] value:
Enter A[6] value:
Enter A[7] value:
Inserted 1 into tree
Preorder:
1 
Inorder:
1 
Postorder:
1 
Inserted 5 into tree
Preorder:
1 5 
Inorder:
1 5 
Postorder:
5 1 
Inserted 3 into tree
Preorder:
1 5 3 
Inorder:
1 3 5 
Postorder:
3 5 1 
Inserted 7 into tree
Preorder:
1 5 3 7 
Inorder:
1 3 5 7 
Postorder:
3 7 5 1 
Inserted 2 into tree
Preorder:
1 5 3 2 7 
Inorder:
1 2 3 5 7 
Postorder:
2 3 7 5 1 
Inserted 4 into tree
Preorder:
1 5 3 2 4 7 
Inorder:
1 2 3 4 5 7 
Postorder:
2 4 3 7 5 1 
Inserted 6 into tree
Preorder:
1 5 3 2 4 7 6 
Inorder:
1 2 3 4 5 6 7 
Postorder:
2 4 3 6 7 5 1 
Inserted 8 into tree
Preorder:
1 5 3 2 4 7 6 8 
Inorder:
1 2 3 4 5 6 7 8 
Postorder:
2 4 3 6 8 7 5 1 
The Tree Height is 3
Is 0 in the tree?
Answer: 0
Is 1 in the tree?
Answer: 1
Is 2 in the tree?
Answer: 1
Is 3 in the tree?
Answer: 1
Is 4 in the tree?
Answer: 1
Is 5 in the tree?
Answer: 1
Is 6 in the tree?
Answer: 1
Is 7 in the tree?
Answer: 1
Is 8 in the tree?
Answer: 1
Delete 1 from tree
Preorder:
5 3 2 4 7 6 8 
Inorder:
2 3 4 5 6 7 8 
Postorder:
2 4 3 6 8 7 5 
Delete 5 from tree
Preorder:
6 3 2 4 7 8 
Inorder:
2 3 4 6 7 8 
Postorder:
2 4 3 8 7 6 
Delete 3 from tree
Preorder:
6 4 2 7 8 
Inorder:
2 4 6 7 8 
Postorder:
2 4 8 7 6 
Delete 7 from tree
Preorder:
6 4 2 8 
Inorder:
2 4 6 8 
Postorder:
2 4 8 6 
Delete 2 from tree
Preorder:
6 4 8 
Inorder:
4 6 8 
Postorder:
4 8 6 
Delete 4 from tree
Preorder:
6 8 
Inorder:
6 8 
Postorder:
8 6 
Delete 6 from tree
Preorder:
8 
Inorder:
8 
Postorder:
8 
Delete 8 from tree
Preorder:

Inorder:

Postorder:

