Select Option:
1.) Enter Tree Values and print tree.
2.) Run Height Experiments.
Enter Number of Values to Test:
Enter A[0] value:
Enter A[1] value:
Enter A[2] value:
Enter A[3] value:
Enter A[4] value:
Enter A[5] value:
Enter A[6] value:
Enter A[7] value:
Enter A[8] value:
Enter A[9] value:
Inserted 10 into tree
Preorder:
10 
Inorder:
10 
Postorder:
10 
Inserted 9 into tree
Preorder:
10 9 
Inorder:
9 10 
Postorder:
9 10 
Inserted 8 into tree
Preorder:
10 9 8 
Inorder:
8 9 10 
Postorder:
8 9 10 
Inserted 7 into tree
Preorder:
10 9 8 7 
Inorder:
7 8 9 10 
Postorder:
7 8 9 10 
Inserted 6 into tree
Preorder:
10 9 8 7 6 
Inorder:
6 7 8 9 10 
Postorder:
6 7 8 9 10 
Inserted 5 into tree
Preorder:
10 9 8 7 6 5 
Inorder:
5 6 7 8 9 10 
Postorder:
5 6 7 8 9 10 
Inserted 4 into tree
Preorder:
10 9 8 7 6 5 4 
Inorder:
4 5 6 7 8 9 10 
Postorder:
4 5 6 7 8 9 10 
Inserted 3 into tree
Preorder:
10 9 8 7 6 5 4 3 
Inorder:
3 4 5 6 7 8 9 10 
Postorder:
3 4 5 6 7 8 9 10 
Inserted 2 into tree
Preorder:
10 9 8 7 6 5 4 3 2 
Inorder:
2 3 4 5 6 7 8 9 10 
Postorder:
2 3 4 5 6 7 8 9 10 
Inserted 1 into tree
Preorder:
10 9 8 7 6 5 4 3 2 1 
Inorder:
1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 
Postorder:
1 2 3 4 5 6 7 8 9 10 
The Tree Height is 9
Is 0 in the tree?
Answer: 0
Is 1 in the tree?
Answer: 1
Is 2 in the tree?
Answer: 1
Is 3 in the tree?
Answer: 1
Is 4 in the tree?
Answer: 1
Is 5 in the tree?
Answer: 1
Is 6 in the tree?
Answer: 1
Is 7 in the tree?
Answer: 1
Is 8 in the tree?
Answer: 1
Is 9 in the tree?
Answer: 1
Is 10 in the tree?
Answer: 1
Delete 10 from tree
Preorder:
9 8 7 6 5 4 3 2 1 
Inorder:
1 2 3 4 5 6 7 8 9 
Postorder:
1 2 3 4 5 6 7 8 9 
Delete 9 from tree
Preorder:
8 7 6 5 4 3 2 1 
Inorder:
1 2 3 4 5 6 7 8 
Postorder:
1 2 3 4 5 6 7 8 
Delete 8 from tree
Preorder:
7 6 5 4 3 2 1 
Inorder:
1 2 3 4 5 6 7 
Postorder:
1 2 3 4 5 6 7 
Delete 7 from tree
Preorder:
6 5 4 3 2 1 
Inorder:
1 2 3 4 5 6 
Postorder:
1 2 3 4 5 6 
Delete 6 from tree
Preorder:
5 4 3 2 1 
Inorder:
1 2 3 4 5 
Postorder:
1 2 3 4 5 
Delete 5 from tree
Preorder:
4 3 2 1 
Inorder:
1 2 3 4 
Postorder:
1 2 3 4 
Delete 4 from tree
Preorder:
3 2 1 
Inorder:
1 2 3 
Postorder:
1 2 3 
Delete 3 from tree
Preorder:
2 1 
Inorder:
1 2 
Postorder:
1 2 
Delete 2 from tree
Preorder:
1 
Inorder:
1 
Postorder:
1 
Delete 1 from tree
Preorder:

Inorder:

Postorder:

